普捷天奴：熱刺將來肯定比利物浦好

熱刺在上一輪英超聯賽中1-2不敵利物浦，球隊教練普捷天奴（M.Pochettino）只能在看台上通過電話指揮助手進行排兵佈陣。雖然熱刺已經從今季初期的爭冠跌落至如今的爭四，但新球場的落成還是讓普捷天奴對未來充滿希望。

「在與利物浦的比賽後，我同丹尼爾（列維）聊過，有時人們會把我們和利物浦進行比較。但18個月前，利物浦花了7500萬英鎊簽下了雲迪積克，夏窗艾利臣的身價則是7000萬英鎊。」

「他們後備上的兩名中場球員，是在夏天花了超過1億英鎊引進的。人們說熱刺就像利物浦一樣，我不知道指的是哪方面。」

「而在將來，熱刺會變得比利物浦更好，因為我們擁有更好的球場和訓練場。但目前我們需要競爭的是另一件事情。在球會的運營上，我們也說不定將來是否會採取類似利物浦的方式。未來我們就會知道答案了。」

未来! 未来! 未来! 未来! 將來! 將來! 將來! 將來!

未來

拎利物浦黎比

落力利物浦 將來比你好

有未來

普捷天奴 = 驢友 = 爆閘狗

肥普都 J 未來
自己未來喺唔喺到都唔知啦

我叫你未來熱

來字都唔識打
弱智樓豬

来你老母

將來熱

攞到英超冠軍先講

我地有未來.jpg

普捷天奴有無波衫相
有無成日入吹水區傾波？

無=假熱

即係熱刺既未來都係冇英超冠軍

教練都認同係未來熱

幾張臉掠過 未來熱

用城市角度 是無錯

不過倫敦本身太多球會
城市優勢會削弱哂

當年油王買車前來過 看熱
覺得熱狗白鹿徑附近=鬼地方

又未來見

未來熱既未來就係中遊

唔通拎隊排第六黎比咩